aa都勸我去到年底前都唔好玩股票住！

佢話佢自己都收一收皮先